# TP REST-GRAILS TR

Le projet grails a pour nom dhdhdhd

Les spécifications sont calssées dans un fichier excel et classées en fonctions des entités concernées

Les tests postman sont contenus dans une collection
A noter que certains tests n'ont pas fonctionné ici alors que les mêmes méthodes 
ont parfaitement fonctionné sur d'autres ordinateurs